求最平寄貨去紐西蘭嘅方法

我有三箱野要寄去紐西蘭 每箱17 18公斤左右
寄幾個月都唔怕，各位有咩平嘅海運公司介紹🙏🏻🙏🏻

郵局